80多萬儲蓄一鋪清袋

80多萬儲蓄幫屋企人生意週轉，俾我就真係唔會。80幾萬讀返個degree + Master 都仲有淨好多。俾屋企人週轉蝕埋就真係無曬可以改變前途既資本。再唔係當年 all in QQQ 而家都翻倍。

條命生得好者有屋企照顧 私樓人生已贏仲要西環

80萬 年tesla

佢邊有俾屋企人周轉

Sales主任
應該係舖頭覺得自己好高級 好勁
屌下屬溝下女

所以有時ug 得12k真係好仆街
曬咗咁多時間讀書
少左4年揾錢

咁你都知

其實你睇左段片未

一個月儲到13k係幾勁
所以嗰啲咩師護士一開波 幾皮
話買唔到樓係呃人

想鬧佢又搵唔到咩地方鬧

邊有護士 律師話買唔到樓你會見律師醫生住公屋咩

其實佢仲好細個 有首期只係收入過唔到壓測

咁儲法30前都一定買到樓 生活質素又唔會跌 反正佢都係供樓當儲錢個種人

條video 有講, 5:42

但佢十幾年青春就咁冇囇

屌 樓主你都哂鳩氣 冇野心既人邊會冒風險買投資產品 佢哋世界觀就最好乜撚都唔好搞 加上要掂都係賭波馬$10先啦

嗰啲咩師護士唔係買唔到樓，係買唔到樓佢要既樓。

佢而家無曬saving，六年內點買？

講緊未比屋企人之前啦

關野心咩事？投資唔一定係為發達，保守既買債ETF 抗通漲都好，乜都唔好搞都要保本下話？ 賭就唔好啦，佢明顯係入世未深，掂賭既野好容易訓身。

其實佢係咪真係快樂

連賭都唔掂 佢真係冇方向 冇目標嘅人 包括你講既抗通漲

咁唔係點

上面個班 如果唔係今年美股係咁升
有幾多個係19年前有投資

其實佢自己覺得滿足 生活冇壓力 好自然就開心
唔開心都係對現實不滿足啫

連登仔不嬲馬後炮，以前就可能話美股升得慢，冇波輻

咁又係，佢屋企人又對佢冇咩期望
其實同我屋企人一樣，想我做份輕鬆既工，唔洗俾家用
不過我自己就好想力求上進，每次加人工出花紅incentive都俾多d家用

其實80萬 肯拿哂出來 俾屋企人周轉
佢都係一個孝順仔
欣賞Andy哥對屋企人既支持

80萬 如果唔係今年QE 放哂落去股市 都唔一定有錢搵

係香港用錢又好 唔用錢都好

又有幾多人真係可以快樂?

個video 最後有講一個cam man
我同意佢話 香港唔係要求生活 而係求生存

人人價值觀唔同嘅
唔需要用我地把尺量度人地嘅快樂

咁係d人廢姐
以為讀完4年就會自動有高人工
冇諗過點leverage 呢張牌

未必，大拿拿80幾萬，屋企人既生意係咪值得keep先? 蝕埋可能成家人連生活都成問題，到時點算？

不過佢個樣唔似快樂

美股帶頭個幾隻長遠咁睇又真係長期升
前提係熊市個陣頂得住

買唔到果d係成日想當年果班，想當年200萬已經有一層，想當年10萬就可以做到首期，想下想下都係上唔到廢佬思維
出黎做5，6年hea儲錢已經上到，早我幾年果d仲係未上到

我覺得係對什麼都冇感覺

可能幫屋企人生意渡過左難關，而家風生水起呢。話唔定第時有巨款遺產，好難講

D廢老成日話後生唔捱得 年代唔同 依家後生唔係捱緊

你絕對唔可以比人知有80萬CASH囉

成村人問你借

Andy回應：「像你所說，以打遊戲為例，我滿足於生活在新手村，我不會出去冒險，你不明白我，同時我亦不明白你。」

點會？就算係你唔識say no?

同佢差唔多,
唯一係大佢幾年

最搞笑係你買樓d人仲會問你「咁貴都買？」「唔值呢個價」

之前好幾單新聞都係老公搵得少靠個護士老婆carry買樓

除了上班，Andy大部份時間都留在家中，電腦在中學畢業不久壞掉，他認為沒有需要就索性不買。

CLS

其實好無謂 永遠每一代人都覺得下一代係廢人
班廢老後生嗰時都係咁樣比人屌
所以而家就咁樣屌翻後生嘅

呢D 你都係估，況且 80 萬就搞掂既生意危機會有幾賺？不過我就一定知如果佢早排用期權買TSLA 而家就一定風生水起

好痴線咩？
利申大學畢業之後屋企就冇電腦

有早知冇乞衣喇

一單新聞要開幾多個po呀屌你老母

咁又冇，不過買唔到果d心入面葡萄
到佢想買果陣樓價又唔知升咗幾多
通脹人工股市都升咗咁多，邊有可能大跌上年跌市又係跌果一陣，好快又升返，世紀疫症個市都仲咁硬究竟仲有咩可以令到個市跌

$80萬買期權買TSLA 而家應該退休
不過邊有早知架

其實佢有冇俾家用？俾家用都無緊一半

你有冇諗過
佢食屋企住屋企唔使比家用水電煤？
正常人點會冇經濟負擔

1.講到月光族去旅行 無錢買樓
2. 讀完博士都係兩萬蚊工
3. 結婚洗哂d錢

就好珍惜青春咁

真
悟世代改得幾好
其實佢真係半出家狀態
我都係咁
撇除我要食肉+色
基本上我都係同出家差唔多

中央宣布取消一個兩制，香港人唔准出境

珍惜青春應該係襯條J仲硬
就扑多啲野
呢啲真係老左做唔到

有咩高見

全部係中資
中共準備鳩托

香港人做現代和尚養埋班新移民
香港人認輸

我老細同佢老公都係做solicitor，我老細月入$5萬幾，寧願掉100萬比佢老豆裝修間屋都唔移民，戇撚鳩鳩，又話自己無產階級，其實係睇你想將啲錢洗去邊啫

屋企人做生意唔使佢俾家用唔奇

冇得咁講
做到一個位你要升上去就要

若無閑事掛心頭
便是人間好時節

你每個月淨洗3000蚊咪得

獨仔老豆老母死後層樓同啲生意都比哂佢，而家打份19工都冇咩所謂不過佢冇咩欲望又真係奇怪，正常男人鐘意個啲佢一樣都唔岩

讀完博士點會係兩萬蚊工？做到assistant professor 6萬蚊起, lecturer 都有3, 4萬左右。教副學士都可以有4, 5萬。讀完PhD 兩萬蚊係比較無乜運既異數。

佢仲買保健產品,
算唔算仲有長命百歲既慾望

好爽喎 唔洗養家

老豆死左層樓又係佢 西環最普通都過千萬

佢老公搵幾錢?

只係自己揾得唔夠屋企人跌得多

坦白講我覺得佢嘅生活係白過
冇經歷過任何嘢
讀degree 旅行 拍拖個啲
至少都叫做有體驗吓個世界
一個咁空白嘅生活個人一樣會咁空白
到咁上下周圍嘅人都會少同佢接觸
因為呢個人已經變得冇吸引力
佢入咗呢個循環就好難走到出去
到咗五六十歲半世人都過咗
諗翻起前半生
原來乜都冇做過 啲回憶得返工放工
戶口幾多個零又點

退休生活者 打份風流工點會慘

人生係零
D錢有咩用

有野心既 你連股票都味必買就直接拎去創業啦

已封鎖會員 港女世一

乜撚都唔睇亂屌
留埋啲垃圾留言

我就係話佢冇屋企負擔先可以儲到咁多錢
我唔認同嘅係上邊咁多人
用其他高薪職業嘅人工
嚟同呢個人比較 覺得儲錢買樓好撚易
跟本好多人就算打份above avg 嘅工
都唔一定會儲到錢
大家家庭負擔都唔同

畀左80萬

我老豆就成日賭馬 買親都輸... 股票廢的2628就死坐08年50$冇走 港交所依d就40$走... 窮人思維唔可以估

講緊每月開支

曾蔭權昨日就剛出爐的施政報告出席電台聯播的烽煙節目解畫，多名聽眾均反映樓價過高、難以置業的問題。嚴小姐表示：「樓市要㩒一吓，我做醫生，男朋友做律師，我哋準備結婚買樓，不過連專業人士都冇可能買得起，貴到咁﹗」

講緊10年前
你覺得佢哋想買咩樓先話買唔起

1. 人生係為買樓？
2. 點解讀完博士仲係兩萬
3. 你覺得一個儲錢儲到痴線嘅人會結婚？

一生人青春有限 可能你覺得錢同樓先係最重要 但我寧願搵少啲錢做自己想做嘅野

其實佢應該出家

我諗佢地本身要好多支出先會買唔起，果陣醫生份糧儲一年都夠比首期

盲閪打少啲飛機啦
第二段尾就有寫

珍，今年3月買的話差唔多全部有賺，新手買股未經歷過股災以為美股搵錢好easy

佢一支過畀姐
每月一萬三囉

幾年識有條女做䕶士，同男朋友死慳死抵有100萬準備結婚同首期買樓，點知條女細佬輸波欠70 幾萬財仔貴利，因為做低級公墓員老破連份工都冇，全家話迫佢借錢比細佬，唔借錢比細佬當佢係罪人，男朋友話二擇一，揀家庭和平分手分錢，一係佢做衰人唔借，最後條女揀屋企，細佬輸完又輸失咗蹤，今日重係老姑婆

浪唔浪費春青根本無定義
除非你話極端到犯罪吸毒殺人就當然

佢依類人無拍拖，總有一日父母死哂
無哂朋友，孤獨就搵想搵女攬
on99比人呃哂啲錢

我唔信佢咁樣生活可以去到60-70歲
至少總有一日會比人炒/公司執粒

依條友死好命，有自住樓，無支出就講咩都得
試下條撚樣要交家用交租交水電 睇下仲有無新聞
明明係父幹新聞當無慾無求

小弟佩服

愚孝 請問佢依家幾歲?

人不為己天諸地滅
佢去賭錢要用我既未來人生黎賠?
賠人工都算 賠埋個男友
父母同手足之情根本係古文化呃鳩你穩定社會既騙局

你朋友好撚蠢

點解輸波會爭人錢？唔係最多輸本金？個男朋友咁小事就分手好明顯唔鐘意佢。

𠵱啲人多數耳仔軟

靠自己草錢冇父幹，用左幾耐黎儲第一個一百萬？

繼fg 50k後
連登仔平均可以2年儲100萬

5年儲80萬根本冇咩特別

「佢去賭錢要用我既未來人生黎賠?」呢句掂，精簡，中要害！！

唔同人有唔同既生活方式，有唔同享受青春既方法
你覺得Andy係浪費人生，人地又何嘗唔係覺得搏盡無悔都係哂時間？

子非魚，安知魚之樂，就係咁解。

條女都幾慘 硬食屋企重男輕女

如果係搏盡無悔應該搵份高人工

廿四歲仲後生, 搵萬幾蚊好正常, 想唔想搵多D睇個人

美國十年牛市

就係輸到無錢咪借錢

唔同意係小事，依100萬可能係同男友出去租樓住住先，
自己負責所有水電煤支出，再夾死儲爛儲，旅行都唔去硬擠出黎
小則3-5年，長則6-10年
就係因為家人累到成盤計劃失敗，
你話再儲過過5年，到時首期都可能200萬

作為男人，一街都係女，走咪走
條女都係比所謂「男友有好多，細佬得一個」既on9思想困住左姐
依家佢細佬有無當番佢係家姐還先 無呀嘛

呢d只能怪自己真心on9 冇計 衡量過風險都一定唔會揀借錢

最撚蠢就係比屋企人親戚之類既人知自己有錢

體驗空白，其實都係一種體驗
大家只不過追求既野唔一樣，唔需要否定人地既生存方式

返到黎個d先叫周轉
返唔到黎既叫掉落咸水海

佢個故事明明好可悲, 吹到好勵志咁.

家用係keep住俾，唔係一炮過拎出黎。老豆老母，供書教學，未計佢食屋企、住屋企，無理由佢老豆老母退休筆錢仲要養埋佢？

佢浪唔浪費人生我唔知，但一撚定唔係博盡無悔
好聽叫無慾望，難聽叫懶鳩到出汁，
終極唔上進，對自己毫無要求既表現。

但我吹佢唔鳩脹
佢父母死哂果時層私樓，已經係現代情侶窮一世的資產。

佢所謂無物慾，背後都因為無包伏，無壓力，
你比著佢個個月要交5000蚊家用，水電2000，
你睇下仲係唔係新聞

借錢幫屋企人係好on9 ,
我同個爛賭仆街老豆反左面之後生活好左好多。

有冇第一集link

屌好似我 電腦壞左都無動力buy

條片就係講佢無乜理想無慾望又無嘢追求
佢咁做都符合人設

依家先24歲 你亦唔會知未來十年佢會唔會已經搵到另一半上車上樓
仲有閒錢，改下自己既習慣旅行番見識下

相反香港人大多係先甜後苦 去到30歲仲係幾千蚊係銀行

好慘...

其實依家電腦開始無咩用
純娛樂用電話都好夠

電腦平極都1000-2000啦 都要錢既

做咩生意佢都叫有返工 已經好努力起碼唔係廢青先

拎去買tsla 準備退休啦

佢地都冇價值 咪要貶低人嚟抬高自己囉

佢做一份工做咁耐，慢慢升到經理，咩娛樂都無，用稱得上係苦行既方式儲到80萬，咁都叫唔上進，懶鳩到出汁？

轉個想法，Andy已經符合大劉個仔叫人去少啲旅行儲錢果套，你呢啲評論根本為鬧而鬧

你覺得佢既新聞價值係源於「背後都因為無包伏，無壓力」，咁其實香港地就好多有錢人既，又有機多個「背後都因為無包伏，無壓力」既人會接受到Andy呢種生活方式先？

覺得你可以打開心胸，有啲唔biased既角度去睇事物

做咩啫你
咁都要酸
好撚肉酸啊

過自己鍾意又可以過既生活就夠。
想過又做唔到既生活先痛苦

好明顯你無撚睇條片，弱智仔

agger
無得住屋企
要出黎自住嘅話就無得hea

真
個細佬廢要累全家
我係老豆老母就由得個仔

輸70萬, 擺到明已經賭撚到有病重以為會救到??

你有冇咁入世未深？
無知真係好恐怖

賭仔心理都唔知？
輸晒自然就會借財仔再賭，搏有機借翻身

真係周轉定有去無回先

依家大把人都係低慾望啦
係連登仔講到唔投資係怪胎咁款
腳踏實地過到生活自己又覺得滿足咪得

樓主可能身邊冇依類人，賺緊做定期佢地都唔會去做

我屋企人咪係

嗰陣時高登都有人屌個聽眾喎
可能佢哋一出手就起碼西半山五六佰呎

saving清左零啦, 生意好似就無事

水退方知誰祼泳
利申:只玩港股市場,已磨練了技術

咪係講到唔上進
唔跟住個物質主義社會行就係罪大惡極咁
懶定係點都係相對 冇絕對
可能人地知自己能力去到邊盡咗力呢
講到一定人人要跟同一把尺做人咁

我又未賭過, 期權唔計

問題根源係香港樓價

窮得只淨下錢
呢一句對生命滿希望既人係諷刺
但對生命滿絕望既人黎講係可悲既事實

讀埋d垃圾科 發埋d垃圾夢
12K俾多左啦

咁小事就分手? 你都幾撚ON9

好彩條仔醒目咋

儲五年實買到

吸引力唔到你定義
而你只係覺得物質花花娛樂世界先吸引
咁你咪吸引返呢啲人囉
再者去旅行呢啲只係pleasure 好膚淺㗎好物質㗎咋

人地未有讀上大學有多閱讀都叫有內涵
冇浪費時間 知識亦係一種魅力

明顯佢賭撚埋外圍借錢
正常人邊借到70萬賭錢

你有咁既家境，但完全無相應的成就，
正常有佢既家境，最少讀完個大學，搵過份有前途少少都好啦。
六年工作，加四千蚊人工，政府CA都不如
你搵份ACO都叫做有前景，佢低技術工作，第日比人炒又可以點?

唯一叫做可取係佢節儉無慾望唔使錢，有咩事都頂得住。
但純粹係儲埋一舊錢，咁扭曲既儲錢方式，
依筆錢甚至比一般人買樓都仲係唔夠。

我明白人各有志，比窮人睇，佢係神話;
比普通人睇，佢咁樣生活方式，番去40-50年前就好值得欣賞。

垃撚圾 成家人都係垃圾

明明應該要老破
低級公墓員有乜用
得萬幾蚊

所以我存錢/投資唔會同屋企人講有幾多

條女100%ON99，同屋企人講自己準備上車
或者講自己儲左幾多錢，節外生枝

賭錢真係害撚死人
不論股市定波馬，控制唔到自己既人智商都好有限

關你咩事啫 都唔到你去管啦
你講咩畀人炒呢啲 都係你自己鳩估臆測

再者讀大學都要係專科
特別依家要醫療科先叫好少少

但絕大多數人資質麻麻都係入非專科 廢科嘅
咁出嚟咪又係做返嗰啲工 冇分別㗎喎
你唔係仲以為讀過大學就搵得好多呀?
學歷貶值咗好多年啦 醒下啦唔該
冇嘢係gurantee
而佢嘅現狀又ok 又有家庭生意 享受現在 你使同人擔心?

其實我覺得佢生活冇乜問題
人唔一定要有追求/慾望
呢個生活方式，係佢覺得最岩自己既選擇
安安穩穩生活，唔影響別人
唔大洗、唔打機、亦唔似會沈迷賭博
會睇書、聽音樂
已經識諗/成熟過好多人

全中 其實唔係話完全唔幫屋企人 而係要睇情況 屌你賭輸錢幫還債點幫得落手啊

其實應該要同屋企人講 入面大部份唔係自己存嘅

未結婚就管另一半D儲點用，個男人都on99
條女揀得屋企，你做男人大條道理捱多幾年先結婚都無壓力

「有咁既家境，就要有無相應的成就」就係你立論既基點，所以我咪覺得你biased囉。之前有新聞報過，有條友屋企好有錢，不過鐘意做巴士司機，唔通又要比你睇唔起？點解要黎黎去去都係用你把尺去度人先？

甲之熊掌乙之砒霜，你追求既係成就唔一定人地都有興趣。係香港地，活得開心仲困難過有成就。知足常樂，咪仲難得？每個人都有唔同既生存方式，唔同崗位有唔同既人，Andy呢啲工總要有人做架？

無論賺幾多錢，只要有盡到自己責任，就算係掃街既，都值得欣賞

俾我都會借俾屋企人啦
佢老豆老母死左盤生意咪又係俾佢
on9

上面咁多連登仔要人地跟自己果套行
同老屎忽有咩分別

每月同影片入面一樣只使3000蚊？
唔使俾家用？
返工返同區醫院半個鐘？

"以打遊戲為例，我滿足於生活在新手村，我不會出去冒險，你不明白我，同時我亦不明白你。"
cls好哲學家

都有道理
不過始終香港有幾多人好似佢咁
一出世就半爆機，然後就唔使點努力就達致佢無物慾境界
另外無家境，但好有能力，但都唔做醫生律師去做普通職業就更難得

坦白講，依兩種人，前者就物慾太多
後者就仲難得，心境清明，夠洗就算

少個錢都唔撚掂既痴線香港社會
所以先造就個個要爬爬爬爬爬向上

超級初心者

咁既生活，如果有個差唔多想法既女朋友，其實已經好好多

從來係得香港人咁緊張樓依樣野 冇左樓的問題你逗萬幾蚊其實都好好洗

點都好過好多人 賭錢 有唔好既習慣

三十幾四十幾歲仲係新手村就有問題啦
依家廿零緊係

點解有問題？

有咩問題？

你咁有家庭觀念 唔怪得幫爺奶閪啦

週咩轉

生意掂嘅使問人借咩

佢退休生活屋企又有錢 已經好好我都想好似佢咁啦
問題係冇家境既話呢個人工點生活

有私樓驚西咩？

CLS
一路睇仲諗緊佢收工煲機唔講啫
點知下一秒話佢無電腦連 ipad 都壞埋
仲要閒時睇書

以前啲人話入到大學 出咗嚟做嘢就輕鬆啲人工高啲

而家仲係唔係

all in tSLA 咪無事

他的生活可以用半小時生活圈來形容，衣食住行都離不開自己的家－西環區。

住中西區已贏
屯門牛朝早塞緊屯公嗰陣佢仲訓緊覺
返緊屋企嗰陣佢已經換埋衫喺海邊跑緊步

戇鳩叫佢自己老破啦

小事，你俾我囉

由得細佬老破，低級公務員，養埋佢都冇咁嬲

低慾望聖誕｜不拍拖不旅行不消費 90後低慾望男月用$3,000五年儲80萬：努力還是悠閒地過結果都一樣

儲多少少錢去英國搵個town仔過世好過
佢呢種style嘅人好適合喺外國住
起碼居住環境舒服d
得閒就煮吓飯剪吓草

係平時娛樂多姿多彩嗰班人
先唔慣外國生活

做office就有用姐，普通零售業工屯門冇咩

真 佢應該有bno 做下barista不知幾正

睇到價值觀已經好唔夾

賭仔同你講差80萬

姐係差街數180萬

錢姐，點解要為錢分手？有咩唔啱咪講到啱囉，大不了財政seperate

佢真係差80萬
.
.
.
.
.
.
利息

我都係不拍拖

其實係無拖拍

儲錢FOR未來就大家一齊努力嘅, 條女個細佬賭錢憑咩要條女幫佢頂, 佢地嘅未來就條仔一個頂? 俾你係條仔, 你條女啲錢俾哂屋企, 你地啲洗費你一個出你願唔願意啊

仲有哩啲咁嘅家庭, 分明重男輕女, 到時個細佬要買車買樓又叫你幫手, 甚至叫條仔幫手, 唔幫就係唔愛, 咁又幫? 遇著啲咁嘅家庭嘅女, 早分早著

個男仔有本事一係就說服個女仔，一係就搵方法俾個細佬走佬，再唔係搵多一百萬返黎。

佢咁都幾好，生活唔係生存

唔准出境迫住喺香港，升！

佢應該適合回到廿年前生活

我都係悟世代

以為唔使比家用，之後一次過比返晒，仲要比突

不過我就一定知如果佢早排用期權買TSLA 而家就一定風生水起
呢句會唔會廢左d
樓主你宜家發左達未?

係變相無醫得但只為錢嘅人係nuring 個pool 度呀

為錢而做醫療真係唔得

巴打玩短炒？

你唔係信為左救人先去做阿MA

同志

Ching有無18歲

大把人係啦。。。

次次all in 持倉7~21日，嗯， 只買1隻
上年先真正識玩，加多左項指標參考，股齡7年， 輸過300k, 贏左540k
而家只玩正股
30歲

我覺得呢科係需要咁 大佬對人命
咪咁cheap 乜都講錢先

過咗，但我返緊嘅工宜家係減人工入去，只要同事夾，係一team 人想做野，就會打佢嘅工。如果嗰份工俾得多錢，但同事閪到無人有，上司又捽，就唔會做

佢唔知道係好多地方doctors 既人工好低.... 台灣就係。唔好話第二度啦，香港大把doctors 做公立，私院出幾倍人工都唔轉

睇來大家都戰鬥力超強，個個都係華爾街之狼。

係咁
如果結局一樣，i mean 死。
個個就會話過程最重要。
點解結局唔緊要呢? 因為D人覺得死係一剎那就會完成既事件，但過程好長，所以係多對少。但真正到死個刻，大多數人會發現過程唔緊要。
過程好長唔代表你要跑去做華爾街之狼。

盲都可以上連登?
D錢個男人有份喎
點解唔管得

買TSLA期權
比人撚到傻
突然一插又變廢紙

咁我估都唔會低過5萬

有leap ga ma

佢而家24歲咋喎

借錢去賭咪差人錢囉
小學畢業未呀公主
仲話明顯唔鍾意佢

佢唔會特別快樂
亦都唔會失落
我好似見到自己

睇下SAO就明
代入返入去
有人願意去前線打怪升lv
但亦有d人係城鎮到生活 唔願出去冒險

唔明有乜問題
出去升lv
人工高左 跟住呢？
買靚車買大屋 跟住呢？

其實香港solicitor喺英國有一定需求 你地好撚鄉下 唔講咩知唔知幾撚多香港人買英國樓都想要香港律師搞
利申 倫敦住過幾年

人地正正常常有份工 , 又冇殺人放火做衰野影響你
得閒睇咁多書 , 知識閱歷分分鐘多你唔知幾多

成日要結婚生仔買樓人生先叫美滿人地生活方式唔同少少就係到屌乜屌物

佢都話目標可以係買樓 , 咁咪慢慢儲錢自己住自己生活 , 有冇同年紀咁多人身家有80萬 , 人地學歷唔算高可能唔識投資 , 點似連登升市股神日日賺幾十萬 , 上一代屌下一代廢就正常 , 同年齡層都係咁酸真係cls

做十年嘢之後你就明學位有冇用

真 悶係悶d 生活習慣左... 咪又係咁過

事後軍師

人不為己天諸地滅 成日比人誤解

當大家都去搵所謂快樂既時候
有無諗過呢個快樂
係你自己想 定係社會叫你去搵
再進一步係 人生係咪必須尋快樂先叫活著？

得啦得啦 買晒tesla 一年十幾倍 變800幾萬 , 你繼續咁諗

因為唔識砌機 怕比人呃
所以索性唔買

原來係咁
我諗中文老師都唔會知

其實我幾欣賞佢諗法，自己覺得滿足咪得

屌你老母

呢啲咪可能係30歲人 人哋叫佢去柴灣都唔知係邊嗰啲囉

有d人係保守到股票都唔玩

u life你識條春咩 前幾日先知原來大學有淫莊玩群p

我以前同佢心態差唔多
本身個人都唔多朋友, 又唔多慾望
畢業之後就忙住返工, 日日都係得返工放工, 放工睇達哥
間唔中約下fd食飯睇戲
但同佢唔同, 儲到D錢都有去下旅行, 雖然都唔係去過好多地方
當時我覺得都冇咩問題, 因為本身屋企唔有錢, 本身都唔多物質享受, 可能係咁我一早習慣左低慾望嘅生活

但做左六至七年野後, 29yo了, 還是A0
開始覺得自己好孤單同寂寞
我好難先會鐘意一個人, 可能都係同低慾望有關, 以前成日覺得未遇到姐, 遲早會遇到
但當我最近真係俾我遇到一個想追嘅女仔, 我又冇自信去追, 因為我都冇生活同人分享

回望返依六七年, 點解唔對自己好D? 點解唔試下識多D朋友?點解唔多D充實下自己嘅生活經驗?
錢係儲得多, 多到過左居屋門檻但買私樓又可能會供得好吃力
我最後得到嘅只係戶口入面冷冰冰嘅數字
D錢冇變到我喜歡嘅形態/記憶, 亦都唔會關心你同攬你

所以樓上咁多位話片中主角自己覺得開心滿足咪得囉
但我想講人會變
高慾望嘅人變低慾望好容易
但低慾望嘅人想變返正常就會唔知點算

碌卡套現都30 幾萬，另財仔，朋友，外圍貴利

當佢連80萬都咁豁達 睇得出佢係真係低物欲 佢連對錢嘅執着都冇
欣賞佢重感情多個物質

同意佢話我哋最後嘅結果都一樣
我哋儲咁多錢都係為咗快樂
就好似有啲人需要食好西得到快樂
有啲人鍾意買名牌得到快樂
有啲就鍾意將錢放喺興趣得到快樂
而佢唔需要任何物質嘅生活只需安安穩穩就快樂 佢嘅興趣就係睇書同行海旁
既然大家最後嘅目標都一樣
我哋真係有資格去批評佢點得到快樂咩？

4張嚟緊，情傷加埋唔係靚女同內向冇乜機會，以前條仔都係幾現實兼縮骨，貪佢人工高個隻，無再拍拖好大機會去外國重新開始！

佢好型

利申: 非gay

Ching你好有感觸

份人肯捱，唔怕蝕底
識社交，話頭醒尾
學歷低都無緊要，一定有機會上

只係一般嚟講無乜學歷低嘅人有呢啲條件者

呢啲窮撚父母就解釋唔到，示範唔到比仔女知囉

係架
我覺得自己浪費哂d青春
而家我返工夜走見到有d Junior 成日做到好夜果d
我會走過去叫佢地唔好將啲時間浪費係公司
放工就好去浦下

1.5萬人工，5年儲到80萬好勁

都係錢作怪姐
有錢邊個唔想洗

咁你個朋友都幾慘
btw最後果句係講緊個女仔吧
我諗鬼佬唔會介意女士年紀大

親生仔不如近身錢啊

儲到錢唔係唔好
只不過唔洗咁極端姐
唔使一係就做月光族一係就做悟世代
一個冇錢一個冇生活

屋企無壓力俾佢 佢又無俾壓力屋企
無乜要求真係可以好容易開心

佢屋企on9都算喇，條女陪全家一齊顛，on9
用個腦諗下還完都無意思架喇，佢細佬呢d賭仔早就玩撚完

佢學歷唔高

可以轉做文職博上位

做做下就高人工

同埋佢而家先24歲

80萬換屋企人層樓
算係咁啦

On9

如果真係懶鳩到出汁既人係唔會返工的
你未見過d真無賴同懶既人

期望管理好重要，我覺得唔好太chur 又唔好太hea 最開心，個個把尺唔同

真 我不想努力了

24歲儲到80萬已經叻過好多人

佢唔係做高職位
要部電腦都無用
而家一部電話乜都搞掂
睇片聽歌 ，ms office，打機
一個cloud就搞掂

same
電腦壞左反而幫我戒左打機
而家部電話可以做到以前電腦做到既野
有時電腦仲要有啲function係做唔到
咁我要部電腦做乜

真係on9由佢破產啦 真係柒下㭍下
條仔醒

個頭崇尚北歐寫意自然退休咁款生活同日本無印式既簡單生活
轉頭呢度就屌人唔努力上進
連登仔

咪係
咁計既話全世界至少有60億人都唔上進
人地日出而作日入而息
日頭就係去捉下魚耕下田種下花草
得閒就去遊山玩水

平時把口就話呢啲叫生活
而家就屌人唔上進無撚用
香港人真係個個都有嚴重精神分裂

如果佢係搵緊50k
連登仔態度應該會180度轉變

沒完沒了

只係買個機會同將來
on9既大學生隨時輸多人4年

你冇聽過Common Law?

英國黎緊廢除LPC啦

可以去England Wales做番soli
應該有啲華人律師行請番 但要捱兩年同考SQE

如果呢單新聞主角係一個日本後生仔
肯定啲回覆個個話好識諗
日本簡樸生活正呀好呀
然後屌香港人物慾綜橫但個淨係掛住搵錢

政府肯起多啲公屋俾香港人住
個社會都無咁大怨氣

人地屋企有樓，屋企人有生意，遲吓接手生意做老細啦，做咩要咁努力

有時佢唔係唔上進，佢讀到中六又唔大隻，除咗文員仔同店舖sales,佢可以做咩

無好過有

咁好過月月俾佢地亂咁fing買埋啲無謂野
好過到出事個陣個仔想幫都無能為力

至少個仔儲埋
有困難個陣幫到佢地
咁先叫孝順

人生好似無晒希望咁
但又會買保健產品 好似好矛盾咁
想長命啲？

阿源都接近
不過佢負得濟同太窮啫

係，屋企人有事80萬就咁拎出嚟偉大過個個月俾少少家用

其實佢靚仔啲就唔同講法，啲女就覺得好仔。佢個生活同努力過真係差唔多，大學出嚟都係搵萬幾，佢先係24歲

睇下咩工啦
都有唔少u grad最後都只係做老散

唔玩先係大嬴家
久唔久就有做銀行證券既連燈仔開post話幾撚多人炒股都係輸多嬴少

錢或者係冷冰
但佢唔會背叛你

佢已經可以去寫返本存在主義既書

有撚用咩，社會會淘汰你，你講到自己幾撚把炮都冇用。

我玩緊車屌緊女嗰時你仲係揸住本書同我講哲學

你叫佢地去蒲
有冇諗過人地可能有頭家要養
連say no既機會都無
個個都風流工咩

八十萬當入股做太子爺
當然間公司唔收皮先計

唔洗一野去盡話老豆一定要係李嘉誠
屋企送層樓比你 自己打份工仔其實好夠

有空閒睇書聽歌睇戲叫無生活

唔係啦
我d同事住清水灣 薄扶林
好似片中主角咁住西環都唔係差
我窮L就冇辦法姐

知己知彼
搞清自己咩斤兩過返相應既生活
好過啲死鋤難鋤年年考第一認叻既廢柴又要爭話事

如果係鬼仔日本仔
點會屌到咁落力

可能你受情傷太多
但對我黎講孤獨都好難受
我大部分事情都係自己面對
前一排差d屈到病
好彩我種有個best friend 聽我傾訴下
如果唔係我都唔知我今日有冇機會覆到依個post

買tesla 可退休

屌人唔上進
不如睇下海洋公園劉鳴偉咩情況
有自知之明過住安逸既生活都要比人屌
果然小農dna最鍾意侵略同批鬥

人地想威俾老豆老母睇
証明自己做到野
你窮撚又點會明

仲有大大個淋鄭同習總
無料又要話事

on9仔
浪費左人生
唔想活就快手死撚左佢算啦
悟咩鳩世代

打完飛機聽日好返工啦
廢人就要逃避自己廢既現實
你估佢真係唔想日日屌靚女食好野咩

係佢知道佢能力得唔到
佢想要但唔敢要
因為唔敢要而放棄

呢種人先係最可悲
其實佢已經唔係活著
好心你呢啲廢人就醒下啦

咁現實係 大部分人想要 但最後都係得唔到架啦
有咩分別

你生活又有幾勁講嚟聽吓，根本好多u grad 出嚟又係萬幾蚊，好多人儲錢買樓又係好似佢咁生活

唔係個個都岩搏盡無悔
點解搏盡就一定無悔
搏完 咩都無 望番轉頭
慘過去死

有人就係有自知之明，鍾意平淡如水
你地講撚到唔試就係罪， 就係唔岩
呢句野每年推左幾多人去死

搏完，咩都無有時真係重衰
在社會上，想每個人都很努力，但是因為無力才要努力，還是努力而變得無力?

內文:揀家庭和平分手分錢，遮係個女人攞自己儲果份幫，男人老狗憑咩管

你係結果論
佢哋分手所以先會分錢
唔係代表如果佢拎晒啲錢幫細佬嗰時
淨係拎女仔自己嗰份

睇到有人話佢廢，無上進心，無野心，但佢過緊既生活，就係一班有上進心、有野心既人成功左之後既生活。

如果做人可以做到懶理別人眼光同期望，真係會舒服好多，開心好多

睇內文就應該係大家共同儲黎for第日買樓/結婚用,
而唔係額外自己儲嘅錢,
你要知道前提係哩筆錢大家係已經有共識儲黎做咩,
咁個女人拎走哂自己個份, 咪就係打破咗大家本身承諾咗嘅野,
咁憑咩唔管得?

更何況講得係死慳死抵先有100萬, 收入未必高得去邊,
可能要好耐先補返,
一個唔該就拎走啲錢, 點解個男人要大條道理去再捱?

無錯，我發覺香港好多呢啲男性冇料扮四條

女性更多
鄭月娥，陳肇始，鄭汝華，梁愛詩
全部無件好人

你講得啱呀，佢就係知道自己能力得唔到所以先選擇呢種生活
佢唔係唔敢，聽講佢試過表白㗎，結果失敗咗啦
答案令到佢知道自己咩斤両，所以佢唔係唔敢囉，佢已經試咗

好過有啲人充大頭鬼，又唔知道自己咩斤両又要死chur 難chur 自己，最終逼死自己搞到自己好唔開心，點解我咁努力都唔係期望中我想要嘅自己？

佢一早已經醒咗啦，唔係點叫”悟”，佢根本冇得選擇自己主流社會所講嘅”活著”，唯有選擇令自己最開心嘅生活模式，佢咁樣其實都冇乜問題

你睇咗啲片你會明多啲㗎啦，呢種現象喺日本其實好普遍，資本社會搞到人變到咁，唔跟主流行又係佢哋嘅錯

會唔會有女鍾意呢啲男仔？
三田十歲仲係做緊街邊sales搵萬零蚊

仲有屋企有盤生意

根本又係父幹例子

D錢始終係我儲，我有最終決定權去點用
個女的決定左幫屋企人＞結婚，做人男朋友呢刻唔支持仲用分手威脅人

認真講條女做得䕶士，賣埋血1-2年都儲番幾十萬啦
做得男人支持得佢今次佢之後咪仲死心塌地對你

好多人儲錢買樓就是為了在層樓內過佢呢種生活

男朋友話二擇一，揀家庭和平分手分錢，一係佢做衰人唔借

內文寫唔係結果論，係果刻已經提出
第二點，你話有無攞多作者無講所以只係揣測

大把呢d人結咗婚重要生埋仔

有女唔追係人生一大遺憾
過來人

你真係太睇小啲極品家庭,
如果係父母健康有事, 甚至係細佬健康問題,
要急用錢, 哩啲就二話不說就幫,

問題係佢而家嘅幫本身就唔應該幫,
你睇返內文, 個細佬結果係再賭再輸,
邊有咩支持得佢今次, 佢之後就死心塌地,
你估下下次個細佬又要人幫個時會點?

就算個細佬唔再賭, 哩啲咁嘅重男輕女家庭,
甚至做得出, 之後個細佬要買車買樓, 又叫個家姐幫,
俾著你係條仔, 又支持佢?
哩啲唔係用分手威脅, 如果有遇過哩啲咁嘅家庭就明,
係知道咁樣行落去唔會有未來, 不如索性分手

神人

發現左個用4年時間同錢去讀埋d垃圾科 發埋d垃圾夢 最後搵12K都無既人

因為香港人don't give a shit to ETF
就算比連登仔笑的2800
雖然唔會發達 但起碼抗到通漲

你係真心家假膠?
做到assistant professor係好撚難的事
要出得多姐paper 仲最好有大 impact factor的journal
仲未計你係同緊全世界的PhD爭
都唔好以為IVE ASSO易入 大把人爭 佢地亦只需 master (Taught master)

post-doc 而家各大學公價得20k頭
出去private sector有政府的所謂industry allowance 先去到30k up

做唔到professor係一回事，難唔代表少。況且而家基本post-doc/ Senior RA / industry 最少3萬。

識人疫情被炒後揾唔到工
正常人係會去揾pt揾工
佢係買支魚杆去釣魚
日日釣魚返黎開餐飯錢都慳返
有時好佩服呢d人

岩呀

關有冇電腦撚事咩
有電腦咪又係上連登

有一半大學生都仲係既

唔一定包高人工（特別文科）
但包舒服

講真手做廢工咪人工低
做d幫公司賺錢既工咪高人工
資本主義係咁架啦

不嬲讀書既作用係可以舒服地賺錢(醫護除外）
唔撚通做賤種ABC黑警咩

越高人工越辛苦

睇咩行業架啫

你又想拎政府?

戇鳩大把私人工日日做野時間得1-2個鐘，6點準時收工啦，我咪其中一個囉

你講黎聽下
亦可以好高人工

睇你都唔係做白領架啦

原來又係波台狗
9up唔使本

戇鳩仔一睇就知你打低賤工

睇你一係打開低賤工
一係文科乞食學人質疑BBA
你Admin 11k?

清袋師

好多有識之士所謂投資炒股
其實同馬會出面班廢老賭馬差唔多

以為自己好有見地
最後咪又係俾莊家殺晒

有層樓其實萬幾蚊都好好洗

CLS, 跳出思想框框

40歲開始去日本